"同一條腸出" 到底係咩意思

幾時開始生仔係由腸到咇出黎?

老豆條腸

由你老豆條腸出呀慒撚

你只係一舊屎黎咋

屙屎 屙尿 生仔 比人插 月經 射精 全部都係同一個窿 (好似係)

即係話人哋幾兄弟都似足舊屎咁呀

都係痾出尼

比人串緊係屎都唔知

佢係屎

即係 你老豆淨係插你老母屎眼，但生左你地出嚟